今日罷工日，最仆街有d撚樣懶醒早早返左公司

無論自發罷工定被罷工，個個都唔想返工，有d撚樣住大西北都一早返左公司，跟住whatsapp gp大大聲宣佈自己返到工

撚屌

11.14 曙光行動 繼續三罷

佢係facebook講過乜野藍絲言論？
可以貼出黎分享下

老細最開心 好忠心呀不過冇人工加冇職升

同意
唔知搏乜

咁搏，以後放飯小心無同事同你食

咁戇鳩嘅，有得借啲依放假都唔放？
老闆會加人工俾你咩

老細都返唔到

另一個同事同我住同一區
一早夾定口供話冇車返
其實仲有小巴開緊 不過我同佢都廢事等

我大西北有架過海巴復活
有同事同我住同一區
大家都潛水無講有車復活
利申新人連佢個樣都唔認得

係知你返到工好威威啦
豬到無得救

每間公司實係有d好熱切返工嘅撚樣

翻到之後老細話今日翻唔到唔洗翻

呢d仆街冇得救

所以話香港輸在有呢種弱智

你咪睇下佢點放工囉，尋晚我機場出黎，搭機鉄去九龍站，加100先有的士返屋企

最撚慘係公司GROUP出聲話要罷工無人和應，成班社畜無得救

返到公司咪好威威咁用公司電腦打發時間，但得佢一個無人返工

今日有仆街8點3已經到金鐘，仲要開心share 有咩巴士路線搭，驚死大家唔識搭車

屌，我話無車home office，老細話我住九龍姐麻，行路返

今朝好彩早左粒鐘順利返到公司

中国人特色:'祖傳老病，誇示於眾'

辭職啦

大西北人根本出唔到去黃大仙個邊 我由6點幾出發 搞到最終10點返屋企 正式罷工

屌你老母話我呀，我平時食完老麥，等到09:30夠鐘先行上公司，而家想慳返50文早餐錢，自己煮，08:30已經上咗 office 廚房開餐啦

利申：揸電單車，06:15已經過咗海，sports centre 遲開但係我有特權，路障 WFC

俾晒啲野佢做

最衰唔係有無罷工，係d人猛係公司group講，巴士路面好順暢，人地話無地鐵，佢就答上到地鐵無問題

笑到仆街

有個同區同事一早就係group講巴士無問題
轉地鐵上到車
我話鳩知佢一句彈老細：罷工，今日休息

放工時間阻收工有冇得諗？

大多數人都想攞藉口遲返工
呢啲仆街肯定犯眾憎

咪就係囉，一朝起身見巴士有限度又封鐵
心諗飛雲黎啦，屌一開wts個撚個變交通督導員

成team人得佢自己返咗去，連主管住好近公司都冇返工

隔離team阿姐仲係group度講大家努力返工加油加油咁on9

阿head直接打比我叫我唔好返

係 執到寶咁....

係公司紮營嘛 臭雞

通常呢d都係工作能力唔高既員工 要係呢d時候出黎拎下分

請大家幫幫手做緊「公司處理三罷手法既問卷」，做完麻煩傳出去，想記錄低不同公司做法。

機場都好多人返工
呢邊就諗盡辦法燒春袋，嗰班陷家剷就喺度建設香港
喺機場返緊工嘅人都應該死

琴日比人叫行路返工
今日巴士收皮反而叫我home office
大佬我好亂

總係有呢啲人
我個藍絲同事朝頭早六點已經起身返工
琴日冇地鐵都照返 仲轉左兩程船先返到黎公司
返到公司即刻大發脾氣

尿兜裝水幫佢個位清潔下

d仆街c9成撚日大大聲好采住得近
行番工都得
真係屌你老母

果D傻西
以為早返工就係以表忠心

利申：傻西，做醫護，冇得唔爲份工盡責

我懷疑我地係同事

老閪都係冇車／上唔到車嗰陣先大聲啲啦（順便話遲到／返唔到）

依啲撚樣真係冇得救

呢啲仆街細個一定係舉手:miss,你今日未俾功課喎.

我好鍾意返工呀

奴性強

公司得幾條友
除左我 全部返到工
成世未返過工咁
最大果粒仲要話自己一早plan定搭其他交通工具

我條team計埋我三個人
另外兩個都係住大西北 佢地住附近 五點半揸車出門

屌今日有同事住荃灣都準時翻到中環
唔知做乜9
我住港島都拖到成12點先翻到

快退休人仕: 應該早d出門返工

今日終於無人返到工

老細心諗呢啲員工弱智唔識轉膊

琴日扮晒野話無車點知隔離個師奶番到
搞到我今日無得唔返

我有個自稱深黃嘅同事，今日好自豪咁同我地講佢早咗成個鐘出門口避塞車

咁鍾意番札營吖嘛
我老細同d 客個個都感恩戴德我有番不論我番幾點
我番去係因為對老細同客有些少道義上既責任
我唔番大條道理

我有同事訓公司 冇言

屌佢老母 好撚憎呢d仆街 攪到腦細一定要人返工 攪撚串哂個party

係咪痴線 係咪收緊十萬人工

今朝早7點已經有人係公司（返9）
仲好自豪咁話食早餐

我真係屌佢老母閪

有d撚屌無車照行路返工

番9有人6點幾開始行路

Post出黎表揚下

Same

博人讚佢

其實由得佢單機就會最打擊到佢